【毒男難題】一個廿四孝母親定又靚又叻又愛你既女友

一個廿四孝媽媽，對你有求必應，夜番會等你，肚餓會煮飯你食，無錢會俾你，會聽你既心事，想學咩都俾你學，唔想番學會幫你請假再關心你，睇你有咩需要

定

一個女神級既女友，有c至d級身材，有錢會俾你洗，唔會介意你無錢，隨傳隨到，滿足你任何性需要，處女，唔識會為你學，千依百順，會聽你講心事，係朋友面前會俾哂面你，私底下有野不高興會坦白講你知，會嗲你，陪你食平野，錫你荷包，得閒俾小驚喜你

母親
女友

早啲瞓啦朋友

答你就答啦

要老母既，女朋友會係咩代價

無代價
維持現狀

家人先會不離不棄

但只可能陪你上半世

呃負評

，親情愛情之對決

伴侶可以大難臨頭各自飛

無錯啦

不過個設定係唔會既
除非你變心

暫時打和

要左老母

Both

你有無得負評同時正評？

俾負評嗰啲到底係精蟲上腦定已經有個好媽媽？

When you have both there will be conflicts

你唔通屌自己老母咩

你人生淨係為左屌閪？

如果老母太恐怖 會嚇走女朋友
所以應該會揀廿四孝呀媽

女友
因為我唔配咁好既媽媽

已有好媽媽
So負皮

正皮
一個好嘅母親對一個人嘅一生有好大影響